有冇人覺得自己好虧？

就算瞓左好耐都好冇精神好攰咁
同埋一轉涼就病
廿歲人仔已經成個虧佬咁

是咪成日打丁

邊得閒成日打